有無呢類曲風推介?

好有歐洲小鎮feel既慢歌
呢種係waltz??